8.10 同 8.11 係兩班唔同示威者黎

Telegram 某私人group有兩日都出過嘅夢遊者講
其實佢感覺到 8.10 同 8.11 係兩班唔同嘅人黎
唔係講緊有無鬼，而係兩班人嘅經驗唔同
8.10 嗰班明顯熟手好多，識 Hit and Run，純熟紥路障，唔戀戰
8.11 嗰班似新手多啲，紥三角鐵馬都紥到散下散下，又玩陣地戰，導致比較大嘅折損
佢個人覺得8.10嗰班跑得太攰，無力再去8.11，所以會有咁嘅情況
所以以後都係一星期搞一次好啦

其實上次都有講過，一連兩日既話，第一日睇落係熟手，但第二日就唔同左。

咁都要幫隊友升呢
唔係唔攪

星期日會比較多人岀
另外星期日多和理非 前線想hit and run都唔多得
前線點都會顧及後排

推，

依家轉打暗戰，ok?

推下

感覺似

元朗西環個次已經係咁，星期日係送頭日

721

727同728都同樣情況

打暗戰